有無人要8月Ocamp營地？

有無人想要8月Ocamp營地？ 留tg plz

要埋啲女fm ok?

推

ocamp 唔係喺campus 搞嘅咩

咩營咁堅呀

有！Telegram thx ching

Push

@tsuifh

@whyyouaresoon9 tg me

有意, study ig傾

Tg ok？

Tg: camikht
Thankssss 🙏🏻